grad咗先想發奮圖強 改善命運

DSE best 5得20分
讀u嗰陣遊手好閒

到year 4先發奮圖強 考到頭10%拎左個獎
但GPA都拉唔返過10%

出到社會更大慾望想讀專業嘅master(例如: speech therapy, OT)

聽聞讀master好睇成績
究竟有咩方法先可以改寫命運

定我應該自修SAT BIOLOGY？

讀個護士便夠了

Master？
善良打破0回覆

yes. 有護士master

但係咪都要好高GPA/ DSE分先得

唔知。試下報，唔得咪讀第二樣。
其實覺得master著重經驗多過gpa. 即你有相關經驗會易入啲. phd先睇成績

報社工master仲好
社工master最好你有一年ngo work exp
護士的話
你係文科仔
好難入到醫院攞work exp

Poly MOT MPT

我為左讀master辭咗之前份工

依家做緊 behavioural therapist,
唔知對報ST/OT有冇用

Ching都有興趣讀？

我undergrad讀緊醫療見師兄有興趣就入來睇睇

咁都係relevant qualifications 啊！！
我japas簡錯晒 走咗去讀傳理

我個jupas唉，一場錯付，一場意外

好後悔dse 得25分點解唔考好啲

唔好再提 好L傷心
我簡直係錯誤

25分best 5算係ok啦

我bandA都冇 點睇
終究係錯付青春

點都唔及五寶
出面打十年廿年工都未必追到

想改善命運就咪讀master 直接出黎做野啦
覺得讀個Master就deal到好d既條件=弱智

我嗰陣on99死都堅持要讀傳理
連讀咩都唔知，死撐放晒BU, CU傳理入band A
最後乜7 offer都冇

第三屆dse

五寶無得比

Errrrr我做緊啦
係想轉去做有將來嘅職業

聽日遞表quit五寶 點睇

唉，錯付

先讀一個相關master 再讀第二個
你傳理系 應該好關直入speech therapy
先讀linguistics 再駁返入speech therapy